個on9天又想玩咩啊。。

係咪想熱死本小姐 \/

又濕又熱

底褲都濕咗

比我射啲涼快既基因比你爽下

圖定老母.jpg

pmed

唔係講笑 我..扯左.. 我懷疑自己性取向

同性戀係天經地義

去涼冷氣啦傻㗎

好濕好暖

個天畀我嘅考驗

你個樣已經夠晒考驗

亦都係我嘅考驗

你成隻水滴魚咁

I mean我要對住你個樣都係對我嘅考驗

想射滿滿

你照鏡咪一樣

希望聽日熱還熱 唔好落乳

唉屌濕撚晒 唉唔撚驚

#11 今日靠佢黎笑